宋慧喬跌出榜外！ 2021南韓最美女星榜單曝…孫藝珍只排第10

南韓演藝圈競爭激烈，高顏值又有著紮實演技的演員大有人在，較具代表性的有國民女神金泰希、2020年主演《愛的迫降》的孫藝珍、朴信惠等等。近日知名網站便進行了「2021年最美女演員」票選，榜單曝光後因為出現了許多新生代臉孔，而引發了熱烈討論。

南韓網站「King Choice」進行了2021年最美女演員的選拔，總共吸引了近60萬名網友參與，熱度非常高。前陣子剛認愛玄彬的孫藝珍僅拿下第10名，跌破不少人的眼鏡，第9名為「國民初戀」秀智、童星出身的金所炫登上第8名，第7名、第6名分別是朴信惠、《鬼怪》金高銀。

▲孫藝珍、秀智、金所炫。（圖／翻攝孫藝珍、秀智、金所炫IG）
[廣告]請繼續往下閱讀...

▲朴信惠、金高銀。（圖／翻攝朴信惠、金高銀IG）

近年比起戲劇，在綜藝節目《Running Man》上更活躍的全昭旻則榮登第5名，第4名是今年將透過《Undercover》、《地獄》回歸的金賢珠，第3名為宋智孝，亞軍由2020年以《雖然是精神病但沒關係》展現精湛反社會人格演技的徐睿知奪得，而眾所期待的冠軍則是由高雅羅以16萬多的票數獲得。

▲全昭旻、金賢珠、宋智孝。（圖／翻攝全昭旻、YNK娛樂、宋智孝IG）

▲高雅羅、徐睿知。（圖／翻攝徐睿知官方、高雅羅IG）

不少南韓人心目中的高顏值女演員都未擠進前10名，例如韓孝周拿下第12名、朴敏英15名，臉蛋是許多人整型範本的宋慧喬也因為近三年都沒有作品，跌到了第17名，全智賢也是僅拿下18名。

▲宋慧喬、全智賢。（圖／翻攝宋慧喬IG、全智賢所屬公司官網）

榜單如下

第1名 高雅羅

第2名 徐睿知

第3名 宋智孝

第4名 金賢珠

第5名 全昭旻

第6名 金高銀

第7名 朴信惠

第8名 金所炫

第9名 秀智

第10名 孫藝真

好多快40路

全部都想交配

潤娥屌打

全部一樣樣

人造人排行榜乜有意思咩

個榜打漏咗醫院名

徐睿知 啪啪啪

秀智世界第一

No Minju no talk

秀智同所炫咁後？

除左iu，秀智最好啦

話說點解冇iu

第3名 宋智孝

第6名 金高銀

第1名 高雅羅

第5名 全昭旻
第6名 金高銀

Wtf

下年就有 金智秀

徐睿知

全昭旻成隻pepe咁樣
邊忽靚

秀智世一

出名樣衰演技好
個榜樓主老母作架

宋慧喬永遠最正

金高銀都有份，lee個榜準極有限

金所炫點止咁低

一結婚，有仔就冇人投

李知恩呢？

全昭旻

無IU????

昭旻同佢既人氣唔成正比囉

最能仁就有佢份

無金裕貞 不了

無Irene 唔使睇了
最近有新戲上 都算演員
Kpop第一神顏又淫又盛
嚟到演員榜無排名？

第一神顏
已經係金智秀Jisoo

點解無朱千雪

無金裕貞可以唔洗睇

朴信惠真係好正

無IU可以唔洗睇

雖然唔入流,但係以為會有金有貞

冇娜璉，可信性=0

垃圾韓狗根本一個都唔應該上榜

第一果個好唔掂，整得唔夠自然。係咪張相嘅問題

雖然我鍾意全妹性格，但係客觀d睇就算全盛時期既佢點都排唔到第5

金高銀

雞頭雞相

徐睿知係精神病成就左佢個第二，
個妝容同衣著將佢提昇到宇宙級億年一遇，
做返平民個樣就平民左囉，無話唔靚。

金高銀
咪撚玩啦

宋智孝 c9黎講算靚嘅

秀智先正

金裕貞唔係靚女
係仙女

我係店長

kpop囡=韓國演藝圈食物鏈底層 相對於日本AV同寫真囡

IU呢？

會比00後屌架

個西闊度？

有金高銀都無iu

屌你成班阿嬸咁

金高銀，正

金賢珠好似45了

對佢印象仲停留係玻璃鞋

喬妹屌打佢地啦

iu正好多囉

全昭旻?

雖然幾鐘意佢但邊有可能上榜...

不如連登仔搞個投票 應該有公信力過佢

全妹？
明明係笑星嚟，做咩會上榜

金高銀咁撚樣衰, 有佢既韓劇我一定唔睇

全妹

人地童星出道架
整你條毛咩

權力排行榜？
價格表？

全昭旻係靚..但一定唔會十名內

IU都冇咩垃圾排行嚟

智孝真係好正

朴信惠到底邊忽靚

金賽綸

全昭旻？不了

秀智得第9

秀智得第9明明靚過前幾名好多囉

好多都唔靚，或者太人工化。

幾撚驚係lisa

呢個ver 幾

其他都算
3 4 5 6 都唔掂。。。
金高恩拍奶酪俾人小到飛起
係咁話佢醜

又幫全昭旻招黑

细細聲講Jisoo 素顏一般
話佢冇化妝淡妝嗰啲其實係化咗妝，利申做化妝

秀智拍雪碧廣告果陣勁淫勁索
平時唔鍾意韓星都覺得佢好正

對眼戴有色大眼仔特別淫

冇申惠善
演技好好

連IU bb都無？有無搞錯？

建議你驗眼

覺得高雅羅對眼無神
永遠對唔到焦咁

南韓女星排行榜冇南韓人？

睿知bb

老左好多 依家上RM又唔打扮 成個師奶咁

x2

知恩bb 簡直仙女咁靚

krystal女神呢

銀嬌

點解越老個胸越大

冇錯

全盛

因為肥咗但佢真係正 真係純天然

幾有特色

頭十位冇青蛙瑜？

淨係做一間架咩

宮真係全盛期, 雖然演衰人但都好有氣質

金高銀你屌埋我果份

有得屌我一定屌

最近有打扮返，好正

金裕貞呢金世正呢

竟然有人知

好

金世正太過TB

無子瑜允兒但有宋智孝全昭旻

南韓網站「King Choice」進行了2021年最美女演員的選拔，總共吸引了近60萬名網友參與，熱度非常高。前陣子剛認愛玄彬的孫藝珍僅拿下第10名，跌破不少人的眼鏡，第9名為「國民初戀」秀智、童星出身的金所炫登上第8名，第7名、第6名分別是朴信惠、《鬼怪》金高銀。

全昭旻都有
咩事

金高銀醜到核爆啊

第5名 全昭旻

第6名 金高銀

後面4個靚過呢兩個多多聲

喺劇扮𡃁妹都ok, 一化行妝反而趕客

孫藝珍世一

全昭旻係韓國唔係好多人反佢架咩
前排講到佢比人屌到停左一輪rm

允兒轉左行做演員啦